兩句

I met the the most beautiful woman today. She said we have been married for 34 years.
今天我遇上個最美麗的女人。她說我們已結婚三十四載。

They told me they could save either my wife or my son.
They were wrong.
他們說會救活我妻兒其中一個。他們錯了。

He never wanted to leave his wife
But it was getting late and the graveyard gates were about to be closed.
他一直沒想過要離開他的妻子。奈何墓園因天色已晚快要關閉了。

I found the love of my life. She didnt.
我找到了一生最愛。她沒有。

Three months ago, he gave me a ring. Two days ago, the Army gave me a flag.
三個月前，他給了我一隻戒指。兩天前，軍隊給了我一支旗。

I jumped. Then I regretted it.
我跳了。然後我後悔了。

唔翻譯下面依啲

We’re lying in bed. She’s lying.

Brought roses home. Keys didn't fit.

She found him hanging. She followed.

There're two voices in our bedroom. I knock.

Failed class and attempted suicide. Failed again.

Smoking my very last cigarette. Again.

Wax wings, high hopes. Long fall.

冇人理

好正

巴打你好

見到你真係好

"I'll be back tomorrow." Years ago.
多年前他話明天會回來。

Wrong number. Said by a familiar voice.
號碼錯了。一把熟悉的聲音說。

He loved cigarettes... More than life.
他愛香煙...比生命更甚。

Turn me off. First thing said by the first sentient robot.

Her baby has Jame's eyes. And John's surname.

Found true love. Married someone else.

Pish

Pish

No one wants to read ah Diu

其實有個新post我自己回左自己帶

呢幾個唔明

1: 鎖匙唔啱用 象徵分左手/離左婚
2: 另一半出軌
3: 講左好多次戒煙都未戒 (深入啲諗 戒煙又食返嘅人好多時除左心癮仲因為情緒）
4: 關一個希臘神話事
個故事大概係：有個叫Icarus嘅人，佢以蠟製嘅翼逃出生天後冇理會其父警告，飛得太高對翼俾太陽整熔左 之後跌落海死。